每個星期非法集結，剩係玩大堵路，點睇

係，拉到要坐幾個月

但我諗有一百萬人唔介意坐

仲一百萬？ 冇人出啦

咁少？唔係700萬人咩？
繼續打飛機啦

肺炎癱瘓到全香港經濟
非法集結做到?

仲堵....汲取教訓啦 依家抗仗架

打*

堵路好和理非姐
識唔少和理非都有堵路
同埋相對上被咬機會算低

即係和理非囉
一早都話理非，成本最低，最多人參與先有用啦
而家太遲了，仲有鬼人出咩
等10年8 年下個導火線啦